求下大家減少不必要/為發泄而整爛野

因為生活圈子同工作既關係
識落唔少淺藍淺黃既中產
本來好多已轉黃
但奈何中產始終有果種犬儒同對毀壞既討厭
今朝好幾個都同我講佢地開始有保留返
警察亂打人
後生仔都亂打爛野
最重要係整爛黨鐵閘機同消防果d完全冇戰略需要
係為左發洩而打爛野稿
尤其係扔野去路軌。搞到其他人走唔到
好鬼傻

希望前線可以忍下手
可以多少少策略!!

戇撚鳩邊有人亂打爛野
打親咪又係黨鐵,你都識講黨鐵
何來亂打?

又多一個p牌風向post
今次唔用深黃中產嘅？
黨鐵好驚人整爛佢啲野？

連登結論：你係分化撚

收皮啦你口中果啲淺黃淺藍各打50打板
屌哂佢地老母呀

你可以同佢地解釋返，我地係針對黨鐵，唔係亂破壞

黑警就可以亂打人發洩

831你瞓著左

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

你喺離島住同返工？你都on9

不

推

文

我係建議
唔係割席

唔理我講咩就大大聲反對
先係分化

認真
老外都係咁講架~ 而家用武可以停一陣~